醒未呀屌

周末抗爭完 第日咪照冇嘢返工

屌 醒未呀